日本四大真係完爆香港喎

東大京大學術界無敵，諾貝爾得主都出左幾個
慶應商界無敵，專出大公司社長，高層唔係東大就係慶應
好似幾間銀行咁，三井住友，三菱東京 UFJ 專請慶應仔
東大慶應早大輪流出到日本首相，帶領全日本

香港呢 搵間出名既公司係港大仔開既都無啦
香港由邊個帶領？上面班北大清華仔呀

唉

樓主好似好熟悉，不如你講講香港邊間大公司有北大清華仔做CEO?

港大仔做三司都係負責比人屌架咋

大陸大把

我指政策上既帶領

你港大就一定要政策上帶領先得，日本大學就商界都計有成就，比較得好唔公平

樓主你講得出“ 搵間出名既公司係港大仔開既都無啦 ”證明你9up緊啦

兩樣任何一樣都得啦

咁請你講下

搵咁大個國家黎同香港比，係乜玩法…
咁好玩搵埋英國同美國D大學比LA

BTW，李氐郭氐個D香港公司我真係唔識計，李加乘當年係咪應該請返D工廠工友先啱樓主個規矩？

無得比，即係完爆啦
啱唔啱

wiki 求其抄一堆先
如果你話合和信德偉易達恆隆同9gag都唔算出名公司就算啦

胡文瀚—合和實業榮譽主席何鴻燊—香港、澳門商人，澳門旅遊娛樂有限公司、信德集團創辦人，有「賭王」之稱李福兆—前香港聯合交易所主席莊月明—李嘉誠髮妻甘慶林—長江實業副董事總經理、長江基建集團董事總經理、長江生命科技總裁兼行政總監、及北京東方廣場有限公司董事長林高演－恆基兆業副主席梁乃鵬—前電視廣播有限公司行政主席、聯意製作股份有限公司董事長柯清輝—中策集團董事局副主席兼行政總裁及執行董事、思捷環球董事局主席、無綫電視獨立非執行董事、國際資源副主席兼獨立非執行董事、前恆生銀行副董事長兼行政總裁，經濟及心理學系畢業馮紹波－《香港經濟日報》集團主席兼創辦人黎明楷－中原集團前主席蘇澤光－機場管理局主席、前電訊盈科副主席兼董事總經理，前香港鐵路主席兼行政總裁任志剛—中國金融學會執行副會長、授勳評審委員會成員、前金融管理局總裁范鴻齡－前中信泰富董事總經理、前行政會議成員、大律師張永霖—前亞洲電視執行主席、前電訊盈科行政總裁，經濟及政治科學系畢業馬時亨—港鐵非執行主席、中策集團董事局主席兼非執行董事、華潤置地獨立非執行董事、前財經事務及庫務局局長、香港大學經濟金融學院名譽教授、香港理工大學高級管理深造學院專業應用教授（金融）、香港中文大學工商管理名譽教授，經濟及歷史系畢業梁錦松—南豐集團行政總裁、第2任財政司司長、前百仕通集團（香港）有限公司主席霍建寧—和記黃埔董事總經理、電能實業董事局主席陳永陸—香港股市評論員及投資策略顧問，化學系畢業陳南祿—恆隆集團及地產董事總經理，前國泰航空副主席及太古股份有限公司董事周文耀—前香港交易所行政總裁，機械工程系畢業石鏡泉－《香港經濟日報》創辦人之一，現集團執行董事、副社長兼研究部主管陳永陸－香港股市著名評論人及投資策略顧問，商業電台財經節目主持孫永泉－競爭事務委員會委員，香港大學經濟金融學院經濟學講座教授周安橋－九龍倉董事及第一副主席、經濟日報獨立非執行董事李玉芳－九龍倉執行董事、海港企業董事陳坤耀－九龍倉獨立非執行董事、前嶺南大學校長、前行政局議員羅慧端－鷹君集團執行董事、羅鷹石家族成員霍志德－遠東控股執行董事、昊天發展執行董事及首席財務官關育材－港華燃氣獨立非執行董事、港鐵獨立非執行董事、曾出任香港中華煤氣有限公司的高級顧問、執行董事暨營運總裁、深圳市燃氣集團股份有限公司的董事劉炳章－香港理工大學校董會成員、瑞安建業資產管理項目發展總監、建滔積層板獨立非執行董事、香港專業聯盟創辦人之一鄧國斌－港鐵獨立非執行董事、前審計署署長、前印務局局長、前保險業監理專員黃子欣－偉易達主席兼集團行政總裁、東亞銀行副主席及獨立非執行董事、中港照相獨立非執行董事、提名委員會主席、利豐獨立非執行董事、風險管理及可持續發展委員會成員、薪酬委員會主席、審核委員會成員彭景輝—偉易達董事兼集團總裁白志堅—利亞零售有限公司（OK便利店香港業務）營運總監周偉焜—曾任IBM中國公司總經理，IBM大中華地區董事長及首席執行總裁張少華－港鐵學院校長、前昂坪360董事總經理余志明－宜高科技創業主席、迪志文化出版主席、香港敦煌之友主席、東岳太極拳國際總會會長鄺志強－恆基兆業獨立非執行董事、雅居樂地產獨立非執行董事、中國遠洋控股獨立非執行董事、中國電力國際發展獨立非執行董事、周大福珠寶集團獨立非執行董事、中信國際電訊獨立非執行董事、環球數碼創意控股獨立非執行董事、新創建集團獨立非執行董事、東英金融投資獨立非執行董事、特許會計師、羅兵咸會計師事務所合夥人、前香港聯合交易所獨立理事陸觀豪－前恆生銀行常務董事兼副行政總裁、有線電視獨立非執行董事馮婉眉－香港交易所獨立非執行董事、稽核委員會、投資顧問委員會及諮詢小組提名委員會成員、衍生產品市場諮詢小組副主席、恒隆地產獨立非執行董事、機場管理局董事會獨立非執行成員、前滙豐控股集團總經理、前滙豐銀行香港區總裁、前交通銀行非執行董事、前恒生銀行非執行董事梁高美懿－香港交易所獨立非執行董事、香港聯合交易所上市提名委員會成員、建設銀行非執行董事、創興銀行副主席、常務董事兼董事總經理、第一太平獨立非執行董事、新鴻基地產獨立非執行董事、香港賽馬會董事、越秀金融控股副董事長、執行董事兼行政總裁、前恒生銀行副董事長兼行政總裁、前滙豐集團工商業務環球聯席主管、前滙豐控股集團總經理李令翔－香港按揭證券有限公司總裁陳展程－9GAG創辦人陳展俊－9GAG創辦人

Sorry 巴打
今次係細佬講錯，比你搵到一兩個添

我唔 quote 東大慶應個啲啦，驚貼到 1001 都未貼哂

溫書啦仲上連登

巴打 quote 完拿，我仲 f5 緊等睇下一批成功港大仔

其實你quote到又點？你一開始錯就錯啦，就算東大有幾多出名畢業生，都唔會證明到無一間出名公司由港大畢業生開呢句說話。另外，點解你可以完全唔理港大政界人物？

而且我舉出d人名，一兩個？你小學數學合格未？

啊，你好似一個香港商界政界的北大清華畢業生都未quote到？

一睇你個名就知假膠啦屌

你的確講得啱 我亦無諗住要認明
港大有政界人物，東大都只多不少

真心

證老母咩 講下e家港大生既出路未得

夠分去日本 / 北大清華好過入垃圾 HKU

東大多政界又點呢？
不如你話：全球頭十大完勝東大，東大好廢，其實一定得。根本你一開始用4間大學比一間就有問題啦

咁我就係講呢四間呀嘛
你又要人黎反駁我，反到最後又話唔公平，不如我俾埋個 Po 你開啦 -,-

哥仔你讀hku?搵唔到工有感而發？你覺得你讀東大清華會搵到？

工就實搵到既，狗屎垃圾點都有

咁日本真係勁
四大入面小渡一隻啟暴龍都夠做

東大 清華 畢業生全個國家既僱主都搶
HKU 畢業生 又貴又串點解要請你

Quit u la咁撚多廢話

垃圾學校

點解你覺得夠分入的話，會好過港大畢業？東大有政界商界成功例子，代表東大畢業的一般人都可以？

9gag創立人好似係港大仔
世界級網站

東大畢業既待遇點睇都好過港大

點解反駁你就唔可以話唔公平？你唔比我反駁你唔公平架？不如我比個討論區你開啦

點解點睇都好過？你用咩方法點睇得出好過？

你串(如果你真係港大生，雖然我懷疑係唔係)唔代表人哋串

你唔鐘意人地指出呢問題，咁討論嚟做乜？一開始就唔好開post啦

同隻傻鳩嘈交有乜為

你母校i大世界第一

四大咁廢
算鳩數啦 點比

根本用大學名黎做光環就係好撚膚淺，就算出面請MT screening都唔會screen走啲排名比較低嘅大學啦 你個人係垃圾，俾你讀cambridge你都係一件垃圾。

你講到東大京大咁撚勁打撚哂飛機咁，你香港人唔通會俾你入日本政府做公務員咩

屌，真心左

我無唔鐘意
只係你發哂矛咁嬲嬲豬 -.-

唔做公務員仲有好多工

完爆..
蝗語...？

平心而論，香港邊間大學畢業都好多工。你有能力大把MT/政府工可以apply，並唔係你講到得垃圾工offer

唔係

re 多你幾次就話人嬲嬲豬，re你慢d又話人舉唔到例子，你不如返成人台打飛機啦，啲女女唔會反駁你，也媽爹不知幾爽，記得唔好返呢個post啦

樓上講得好，呢種質素嘅大學生讀劍橋都唔會有用

鏗哥

其實我覺得同佢討論好撚ON9，佢隔幾個鐘又係度繼續出POST吹奏日本啲大學。 真係好撚煩膠

要認真就返去你學校個 intranet

唔該要就小學雞就返高登

-.-

不如同哈佛耶魯比丫戇鳩

港大仔輸左發老脾
自比哈佛耶魯

NUS/NTU>>>東大=北大清華>>>HKU/UST

東大 = 京大 > NUS NTU >>> 北大清華 >>> HKU

我諗唔係hku垃圾，係香港垃圾
舊時香港只係亞洲四小龍之一，但日本已經超英趕美
再講，用城市同國家比都唔公平，你話東京四大就ok

東京三大先啱，sorry

日本四大有三間係東京

最普通果間早稻田都屌打 HKU

agger ching，同埋日本求其一間大專都屌打理工大學

其實D政商名人集中幾間大學出本身唔係好事, 無左流動性, 換黎換去都係同一批差唔多既人. 美國雖然都有, 但間唔中都會刻意打破呢D圈子特登搵另一批完全唔到既人去做.

日本搞咁多年都無起色可能就係咁.

我覺得你問題大d，你連 user name 都唔睇

人地職業電競 eddy

網絡警察

呢種質素會 reject 劍橋offer

我發覺呢d會員好鍾意入人地po攻擊人，然後刷存在感

冇人理你好慘，我覆下你啦